聽小弟一言 勇武手足千祈唔好去12月8遊行

12月8 民陣個遊行係由維園去到遮打道 相信呢條路發生過幾多事大家都知

我希望勇武手足唔好一齊行 亦都千祈千祈唔好以小隊形式去其他區裝修中資

原因係你地去其他區玩比起遊行有意義好多 你地俾狗咬嘅後果比起和理非嚴重太多 和理非亦都唔需要勇武捨身保護 身為一個和理非我想講我地都識睇時間走人 唔使勇武擔心

溫馨提示 去其他區玩嘅時候最緊要係set好時間俾自己 玩完就走 媽媽等緊你返屋企食飯 玩到唔知時間嘅話好易俾狗擔走

當然如果身為勇武嘅你都想同我地一齊和理非咁遊行 我無任歡迎

我地今時今日嘅成功全靠我地半年以嚟和勇不分大家兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

可以考慮下既方案

勇武唔帶裝咪係和理非囉

無錯 勇武都可以成為一個和理非 同我地一齊行

狗cosplay, 完

一定唔好反正佢批不反都tg 和理非根本有心理準備 好似上星期日咁就大獲 勇武最後走就變大圍捕 去都唔好帶gear做和理非

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

yup

港島真係打到驚.....
去其他區做野仲好

就算佢放tg 最多都係個遊行收皮 和理非早啲返屋企 但如果勇武手足可以係其他區玩得好開心 我地唔算好蝕 和理非都可以成為勇武嘅掩護

咁多個月仲係會有人當勇武係弱智

和理非非 here
12.8 不見不散

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

不被捕

勇武 和理非 大家都係一家人係手足

可以去 但唔好個度食個度痾

我覺得要勇武陪和理非行下都好
平衡一下對抗壓力

唔係當手足弱智 係想提醒手足姐

首先 唔好咁天真覺得和平遊行就冇事
半年啦 乜撚嘢比位人入 乜撚嘢和平就冇嘢，你呃邊撚個？ 只可以講嘅係 要stay alert 唔好坐定粒六冇tg食 同埋唔好咁撚天真

總之高危唔好去

我無講唔好比位人入喎 睇清楚先

港島要玩都係喺工展會嘅時候玩。有得食，又有得玩。。。

和理非行

港島大直路， 綠甲由玩到熟

推

每個星期都係講咩勇武唔好去遊行，留返比和理非

其實和理非去遊行分散狗力

勇武自己搵18區中資開花

係，最多行唔哂返屋企
但勇武比人拉後果嚴重好多

住港島既勇武咪去，可以步行回家

樓主話和理非唔怕食TG，唔使勇武手足擔心喎 唔使下下都屌咗先嘅，平心靜氣睇完個post再cm啦~

六個月 仲係用同一手法叫勇武唔好出現/休息 五毛真係無咩新意

元氣同吉野家都有便衣狗
其他唔知

睇清楚先再覆 唔該晒

推啊！分區各有各做最明智，不割蓆

明明講到手足係智障咁，但啲人會話係提醒佢
明明字裡行間屌到人一棟都冇，但最後話係改善方向，唔割
明明每一句都講緊叫勇武唔好出黎搞事，但可以講成話怕佢地出事

依家鬼登問題就係風向撚太勁，根本左膠泛民和理非大台就喺呢度
前前後後一堆post就係要嘲諷勇武屌鳩佢地
然後再話你自己玻璃心諗太多，再屌鳩你分化撚，再屌柒你係熱狗

鬼登就係鬼登，呢個留言都一係俾人無視一係俾人屌柒

push

其實我有提議勇武手足去其他區玩 我無話過勇武搞事喎。。。

支持
講條路無問題既人9成未出過黎行

已經唔係勇唔勇武既問題 8號唔該和理非都唔該帶埋豬嘴出 上次尖沙咀已經信左一次 保重身體

各位鍵盤戰士幫幫手🙏🏼🙏🏼

｛抵制TVB最終回 轟炸國際總公司｝

毋須上心，亦不能否定有人係豁出去不惜被捕都想“做倒啲野”。

6月講不受傷不流血不被捕，大家拍手。今日，不一樣了。

睇完覺得你唔喺玻璃心就喺分化撚 你屌柒人哋就得人哋討論就唔撚得 一講就屈人割

唔帶文具咪和理非
家下連遊行都唔得？

//亦都千祈千祈唔好以小隊形式去其他區裝修中資//
//原因係你地去其他區玩比起遊行有意義好多//
即係去唔去其他區玩啊CHING

樓主你出post預左俾人屌

係 尤其是而家啲蛋咁撚毒

之前咪試過 咪開花加港島遊行，佢一個鐘內清和理場 再全力打鳩開花

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

勇武就要睇時間玩 唔好見到狗先走 玩多一兩間但俾狗擔走 不如下次再玩

同各和里非講返句先

雖然呢次遊行係民陣吹雞

但係一日未有不反對通知書
你出黎要問自己有冇勇氣空裝食tg
同埋你要預自己有機會被捕

上次班狗已經維園都唔比你出去
手足係間硬爆欄走

和里非 緊記
見有咩唔對路 想quit game冇人怪你
建議黑色外套 一除即刻變裝走人
變左裝後見到狗就慢慢行 最緊要定
無裝得件黑色外套佢咬你唔入

利申；非散水撚 但係想比d建議比大家 九龍人出港島無不反真心危

九龍會唔會雙核遊行，宜家民意如山，港島隨時逼3個鐘都未開始行到

應該重狗，係咪裝修，大家自行決定

真，勇武唔值得再被捕，呢d時候蘊釀緊單大嘢咁，唔好衝動。

暴風雨前夕係特別平靜

支持去九龍新界其他地方打
港島班狗已經玩熟哂

你叫人唔好以小隊形式喺其他地區做裝修，然後又話喺其他區裝修有意義過遊行，Ching有啲矛盾喎

同埋叫勇武義士唔好入黎遊行，跟著一句和勇不分，你到底想點？

和理出得來行,預左有機會TG,被狗兇,唔同狗鬥撚冇咩事,勇武真係唔使理我地

咁多個月仲係有連登仔閱讀理解拎U
樓主撚有講比位人入

咁冇裝唔叫和理非叫乜嘢

咁藍屍前線勇武喬装先向警謊掟魔法，然後速龍防暴衝出，見人就卜，見嘢就射咁點呢？呢班一定唔可能係condom，你要割都無法割嘅啵。還是柒就，高歌一曲we're the world吧啦

和你飛放煙就唔敢包會唔會蒙面超人上身

咪係囉,點解咁快就開始叫勇武唔洗去
全面和理非一日,如果佢放tg就散9號名正言順升級

好簡單
樓主意思就係
勇武要做嘢唔需要去重兵嘅遊行地點送頭啦
小隊其餘十七區搵嘢玩 快閃完咪返離場
和理非唔使勇武照顧
tg都聞慣 鳩拉個和理非好過拉咗個勇武呀

而勇武同和理非嘅定義唔係局限係個人度㗎
你勇武今日想去遊行咪帶少啲文具去一齊行囉
有事都唔使衝出嚟頂晒所有嘢
大型遊行就係可以拖住大部分狗力俾其他手足做嘢

Push

曲得太犀利 我嘅意思係想叫手足去其他區玩

我嘅意思係勇武手足想嘅話都可以同我地一齊行但如果想去裝修嘅就去其他區 因為港島風險大好多

岩架 都叫有晒不反對 和理非唔洗勇武保護
只有和理非保護勇武

不過引時要和理非掩護

128唔預勇武

但想做一日和理非嘅勇武都可以一齊嚟

咪理佢啦

完全睇唔出你字裡行間有邊忽認為勇武搞事

出於擔心姐 如果勇武手足都係選擇黎一齊行 咪一齊囉 無問題

呢張相睇一次喊一次

你睇嚟唔係閱讀理解能力差直頭係唔識字喎Ching

勇武 隨便你 我的底線是 你們唔落單 唔被捕
當然歡迎勇武大家和理非遊行一下！

推 溫馨小提示

勇武會自行決定既

要諗既係全民帶防毒面具定全民唔帶

臨近遊行有冇發現成日都有呢啲post想壓人數

叫勇武唔好去遊行係因為驚圍捕唔係驚打仗，有裝既就死鳩緊，我唔想手足送死，和理非做被捕師成本低好多

包唔包括rb?

半年啦
人數既野我唔在意
我在意勇武手足既安全

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

好問題........

依家d催淚彈好古怪
聞落冇之前個d咁辣什至唔會好那眼
但事後會狂瀉同個頭好撚痛
利申:前幾日tst食正

一句總結：
「兄弟爬山 各自修行」

民陣plan咗條和理非路線，一定多狗，甚至有臥底，我哋會喺果日堅持和理非，睇班鬼表演雜耍。

勇武手足想呼應嘅去17區玩
港島果日玩勇武= 和勇攬炒

理大嗰班乜黎？

p

點解要叫人唔好去? 講明吹大雞和理非遊行
唔帶野去咪和理非囉

agger. 港島真係輸過好多次
獲獲都大大獲 即使係和理非都要好小心

留返129先痾

諗起成100萬人和平遊行 其他18區大爆發 有d期待

但豬嘴比佢搜到咪比狗當左係勇武？定其實呢個概念係錯？會唔會佢告得入

雖然個人係同意和理非豬嘴係基本，純粹想請教下

咁樓主都係提下姐
但民陣搞既一定係和理非先架啦
128和理非相信係全體共識 唔會騎劫

Agree

包
但人多塞到出馬路就唔算啦

仲有裝修都要隨時保持警惕 見到有post話元氣都有便衣

啱啊
po文條友完全唔知想點

留名睇又陣地又送頭

咁多個月都係照copy同一句

法律方面我都唔係好知 希望呢到有人解答到

，

由頭到尾，和理非就係最大嘅割蓆專家
講左咁耐和勇不分，次次一有遊行就分和勇，然後仲要話勇武唔好出嚟

有冇人可以答我，2019都就完，純和平遊行用處係咩？

港島已經冇乜勇武可攻目標

千祈唔好襯甴力去晒港島佈防嗰陣去搞甴舍

因為大家一齊武力升級時，我方武力仍然會被輾壓，理大就係最好例子。
坦白講，我覺得陳雲絕大部份時間都痴撚線
我甚至覺得佢可能係高級共諜

但佢提出流水社運，我覺得係有道理
特別勇武更加應該咁做，就算要升級，都唔應該係重兵布防嘅地方(遊行路線上)，而係應該組隊，四出遊玩

一齊行

無人叫勇武唔好去遊行
叫佢唔好帶裝去姐
比人拉左就唔係48就算數

勇武手足想遊行咪唔好帶裝去
佢射TG就散 同和理非一齊走 唔好帶裝幫手擋住班狗然後比狗圍捕
今時今日和理非出得去都預左食TG

樓主係唔想勇武手足用最大風險換來最低回報姐
你帶裝行又係多一個人 唔帶又係一個人
帶左比人拉左就有排煩

講勇武啊
和理非梗係繼續行啦

我屌你老母啊 冇佢地你撚有民主人權法案 我屌你老母

分化撚？

純和平遊行既用處咪分散警力，俾勇武可以係其他地方做野，依家既和理非個個都有準備做被捕師幫勇武頂

港島就慢慢行 太少內街 好難走

支持 !!
和理非被捕都只係48小時但勇武有裝被捕一定被狗玩，所以真係無必要出動

你咪撚再分化啦屌你，真正既勇武唔會full gear行出黎好似好撚威咁嫁，醒未呀，係當啲人食彈，比人濫捕濫暴先出黎換裝幫手，唔係On99全黑帶哂野好似好巴閉咁周圍行，無一個前線會咁做囉，你咁講係唔係割呀，你弱智？真勇武先唔講依啲佢會唔會出，會出都唔會有裝，同大多數根本出都唔會出囉，收皮啦出唔出洗唔洗你批准

啱

咪係

遊行分和武就係唔想佢地比人圍捕
個個都知不反=預約被圍捕
一堆無裝和理非佢地拉哂返去都無撚用
但係一堆有裝勇武手足拉哂返去佢打比佢地告暴動 明唔撚明?

勇武手足依家身口寫住勇武兩個字咩
唔帶裝去咪變成和理非囉

再者 我夠知遊行無用
咁你係咪唔撚去? 係咪遊行人數得返幾萬然後大家都覺得運動收皮咁就最好? 遊行無用你又有咩高見係有用

你被害妄想症?

樓主潛台詞，勇武躝開唔好累我

終於有真和理非講嘢

豬嘴唔係攻擊性武器 點請都講唔講 protect yourself

咁唔係係咩詞？呢個字有咩咁特別？

唔帶裝咪得囉... 勇武唔好去都係叫勇武一係留返原區開花
一係唔帶裝去遊行架啦.
唔通帶左裝遊行一個人就會變兩個人咩

理掂自己先啦。
咁得閒理勇武做咩9。人地打左6個月仗，有勇有腦。使咩係度好心提醒

再次重申 連登大台已經唔需要勇武 選舉已完

總之記得廁所唔喺港島啦

真勇武再出左膠都只會割7你 唔好再自己受罪

和理非主場 勇武既唔要見到你地，唔需要你保護同我留力開花

推實力post

但係 當大部分黃絲去晒遊行
其他區咪得返藍絲？
好驚勇武比藍絲咬冇人幫拖

有冇吐口水呀

販民和理非又想有人數又驚死勇武搞亂佢地個檔
口講和勇不分既饅頭和理非

太天真 ，你以為狗重會比你和平咩，坐咗幾耐，拉，神又係佢，鬼又係佢，自編自導自演，手足唔搞佢，都有鬼搞我哋，佢一定求其搵啲籍口放 tg，最後又係勇武手足撐住

要和理非草人氣

你當勇武流㗎咩

This one has to tui

不嬲係預約被捕書

唔建議分散玩，大家一齊和理非多次！

帶裝不戴裝是基本

去硬 推

文具可唔帶

小心為上

唔需要

Tg和理非可以硬食

鎮靜群眾有和理勇就夠

勇武唔需要保護我地

推 岩 勇武你地走快d
我地和理非比黑警打上新聞 警方一定難睇好多

不論和勇啦屌 自己決定
始終港島輸到傻 對我地無著數

咁民陣搞嘅，都係純和理非嫁啦
相信勇武手足會好似當日818咁同大家和平行一日

但12.9就一齊開花！

勇武真係唔好去港島
九龍新界自己搵地方休息下啦
食壽司買零食都要小心

和理非行港島 勇武手足去其他區
港島既勇武就留翻係港島 以防備狗狗出陰招
大家點睇

大家小心 我唔會話你知我係咩位

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

都係果句,我夠想和理非,打個飛機出身汗就舒舒服服返屋企心唸又為香港出一分力,但和唔和理非從來都唔係抗爭者話事,班狗點做先係重點。佢地射tg,咁我地都無得撰,唯有掉下野咁

但係老實講 嗰邊可以分薄到幾多狗力 如果要打其他區都要打醒十二分精神 be water係講求速度 你一大班人停下停下 對於下個地方去邊度又唔夠果斷 一樣好容易比狗落車搞掂你
依家好多快閃嘅時候就係太慢

叫人唔好帶豬咀?你自己一個唔好帶好喇,生cancer 生倉我唯有笑你天真

和勇不分，手足小心
加油！

你唔好咁燥住先，
咁點解唔調返轉係和理都上裝，全民勇武？

和勇不分
但前線勇武都要小心錫住自己
和理非會心痛手捉俾人捉

Pish

唔係當勇武弱智 只係依家轉左玩法係事實 提醒一下手足自己組隊開花
寫係日程表宣傳既活動已經唔安全
勇武要做野唔好係遊行個區做 超重狗 仲未知有幾多便衣
唔係驚佢影響遊行 係真係對佢本人好唔安全 和理非唔介意做被捕師 勇武一個都不能少

究竟係你標題嘅問題，定係啲人淨係睇標題嘅問題

每個人獨立思考 和勇唔需要互相講對方應該點做唔應該點做

認同👍🏻

一模一樣既po每次吹大雞都見到

想做嘢嘅手足地下化出新招 唔好曝光

其實我諗緊 如果真係冇勇武出場 會唔會出TG
不過9成都會有休班狗/臥底搞事

點行都好，金句識得玩完留位比自己散。重裝行128，真係小心未玩就比狗咬。
大家一切平安

我覺得應該全民帶

負評 上一頁

我講多句，來曰方長，記住不被捕。

同意
次次港島一定出事 完左個個話下次唔好再搞

其實不停重複呢個模式 港島遊行預約被補 我地都要學習進化
一係就轉場 一係就唯有希望真正做到be water 唔想再因為咁失去手足

睇唔明點解咁多人話樓主分化
話樓主分化嘅係咩居心？
定係閱讀理解唔合格？

和勇合作嘅意思一定係一齊行，然後行到咁上下起路障？

呢個模式八月話咗你聽係唔夠班狗玩，仲要未計班狗而家冇晒理性。

其實你係閱讀理解有問題定根本唔睇就屌左先？

你有病睇醫生

贊成！

內文都唔算長 咁都tldr...

你睇清楚樓主講咩未

上星期日已經係最佳示範啦 屈9你煙霧餅射你tg最後咪轉軚話有人掟磚

不過個日和理非都好勁 出左tg都無驚 繼續行就算

你冷靜啲睇清楚樓主講乜先

講真和理非真係要進化
唔使打狗
但帶豬咀淋TG做哨搵路走依啲真係要學定

同意 8 號港島可交比和理非 太難走啦對勇武手足

認同 勇武手足小心
利申 我係一個和理非 但係我唔怕比狗咬
因為唔會告得入

屌你啦！

你睇清楚樓主打咩先

咁咪搞到無和理非保護，更容易落單囉
唔帶裝，一齊行，咪得啦
但都六個月啦，帶唔帶裝自己諗

仲記唔記部伏伏伏

首先依家要拉你，講咩都拉到你返去48
但如果有不反，純帶防具遊行去到律政師告唔到你
而且一個半個帶就話，全部遊行都帶住行，佢拉得幾多個

推啊喂

我希望勇武手足唔好一齊行 亦都千祈千祈唔好以小隊形式去其他區裝修中資

原因係你地去其他區玩比起遊行有意義好多

即係點啊？又話唔好去其他區玩 又話去其他區有意義 咁你即係想定唔想手足去其他區玩？

全面和理非一日然後9號升級
咁咪符合樓主叫8號唔好去囉 咁你點解仲要有第一句呢個疑問

遊行有用就唔做勇武啦唔少勇武過咗7月都冇再去遊行集會呢類野

支持！！勇武手足一個都不能再少！我都預咗128空裝食tg放題 會帶定多啲鹽水同毛巾 大家都要不受傷不被捕

推俾勇武手足

除非你地真槍實彈開戰，否則就算俾200萬勇武你，一架狗車已可衝散你地，救poly一役就是明顯例子

除左gear未和理手足囉 你個標題勁分化屌

和理非遊行勇武休息一日唔得？其他區既人去遊行都要無堵路架

豬咀可帶，但文具例如火魔或裝修工具則唔好帶，就算狗玩嘢也用唔著，更唔好諗住同狗打陣地火魔

唔洗理佢，佢屌你我幫你頂

勇武係攞嚟打，唔係攞嚟幫和理非擋
勇武無需掩護和理非離開

唔好意思 好少出po 個標題寫得唔好 但內文係想提醒勇武手足

講真銅鑼灣先係最危險
咁多次最多臥底狗又cocktail 放火打人都係在崇光門口同維園

選舉前咪搞過集會到最後都發生左衝突

而家遊行講真點都有機會俾狗咬
如果真係驚就早點去行隊頭
Popo有可能中間截龍

如果重現616、818未必是壞事
明大家好嬲、但見到popo唔好俾佢地發癲機會

同意

exactly

都得 勇武都辛苦左好耐 休息一日都好應該

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

唔係唔好去！
係休息 一齊行！

推
未諗到對策之前咪撚再搞港島大遊行

對上一次賽後檢討已經講過

的確大把勇武弱智 冇用腦點打所以比狗咬

唔好咁鬧手足 俾狗咬有好多原因 對家唔係個個都死蠢嚟

當然如果身為勇武嘅你

見到呢句子就覺得有陣狗味

點解咁講

叫勇武休息咪罷工，到今時今日都未成功

到今時今日仲喺度分黨分派，用下腦都知集會遊行都照black bloc帶防具啦

和勇不分就應該每次遊行集會都全部人著到勇武咁，明唔撚明呀豬隊友

佢個流水社運唔係相對14年佔領守死地咩

勇武去唔去我唔識講
但當日為人權日，我覺得要為新彊維吾爾發聲

叫勇武去其他區 唔係唔出黎呀
次次大型遊行都行動升級 啲狗捉哂啲勇武 打爆哂頭咁用處又係咩？製造核彈？依家有既核彈唔夠多？況且造完核彈又點？政府咪一樣唔鳩理你
不如去其他區快閃裝修 直接對藍店生意有損害 又可以透過藍商人/經濟比壓力政府 咁唔係仲好咩？

我係佢我就夾埋一班人夠鐘喺過海隧道巴士站/新界轉車站舉牌叫人落車開花

我知 所以我嘅溫馨提醒都係一啲基本野 希望手足唔好唔記得

多個角度思考唔好咩

pisg

好

成班五毛分化L閱讀理解拎U

明明宜家全部出得嚟既和理非都食過煙同有被捕準備

你班軍師就係度話咩和理非要人保護

樓主都冇叫人唔好出，又冇講過比位人入

係要話屈樓主做休息撚

救命

你係咪唔撚識字

五毛睇完post先copy and paste la

人踩人味好撚濃

和記咁行啦

會啊 和理非屌到班狗嬲得濟咪整兩粒TG你嘆下不過和理非真係唔使勇武保護 全香港人都食過TG架啦 上星期都係照行咋嘛

好撚天真，家長車比人周完踢到保都好多唔敢再出啦，被捕師完咪係返哂屋企囉，咪以為香港人人咁偉大

OnL9，會聽到有哨鳩Up就走就散既只係帶撚哂Full gear既偽勇咋帶豬咀就叫勇咩弱智

樓主咪就係講緊勇武唔使帶裝出呢啲預約被圍捕既和理非遊行囉 叫佢地利用和理非分散警力去遊行呢段時間開花囉 老實講家陣和理非都預咗空裝食TG架啦 睇清楚先屌好冇
Btw分清楚戴同帶先啦

無撚有錯
冷氣仲扮大台好撚攰睇到

佢有佢放囉 出得黎遊行既和理非都預咗硬食架啦

係你預左，唔係個個和理非都預左

對，
係時候和理要展現勇武嘅時候

樓主真言

起碼我識既和理非都預咗空裝食啦
大部份前線都醒目既 不過我都真係見過有人無啦啦拎火出黎既人 樓主都係提兩句姐

仲有好多人玩添，實有人為玩為型人做佢做而扮前，多數咪送頭被咬同累人
咁大個人咩時侯做咩野唔洗教啦七個月，有幾可純和前線出黎撩交打，和理咪下下用筆射返啲狗挑釁佢地出彈當幫忙好過啦

拉

收皮啦分化撚
港島幾撚難走 知唔撚知

曲得太垃圾，無人明

Title 叫人「千祈唔好」係直筆
內文「千祈千祈唔好」係曲筆
撈埋一舊點睇得明
原本係建設 po 都變成 9 po

Agger 記住be water

係俾勇武心情輕鬆下呀屌你

連登有一班一見港島就迫人取消又乜又柒嘅人
永遠吹奏到只要唔係港島就得
但從來無法用數字証明港島點解危險過九龍
講到香港仲有地方搞活動，勇武會無事咁

呢個樓主唔知有無去poly阻止啲勇武呢
食屎啦

同意推！

同意 一早應該分開搞

同意以小隊形式做野

唔好再分有唔有用 所以唔做
全部都有用

你當勇武係咩 咩叫去其他區玩好好玩？

玩呀！咁嘅情況都唔cancel。大家記得唔好入去買野呀

全港爆花。。。。。。

其實只要勇武約定嗰日嗰區唔帶裝唔上裝，咪知邊個係狗扮。要求點處決佢咪到時大家決定囉。

好多p牌沖晒出嚟分化

我都係咁睇，民陣批既遊行通常限時內都係和理非

但係真勇武被捕嘅風險少咗

就快冬至，要一家人團聚，唔好take risk

裝修下其他地方都唔錯

勇武開花

我明你想講咩
但你標題同內容真係不相符
咁好難令人無誤會

開花

和理非已經過時喇，等勇武派開闢新天地

但上左裝就當狗又唔合理

未識分曲直

得罪講句叫打遊擊叫左成5個月，都係會有好多勇武聚埋一堆等俾人拉，真係除左祝佢地好運我都唔知講咩好

次次睇都眼濕濕

和理非行左咁多次都學識睇路啦

黑警要黎攪事射野
和理非識好似121咁慢慢散

有冇勇武其實都係咁散
班狗目標唔係和理非

港島遊行新界九龍開花

支持

和理非同勇武分開行動
就係包圍勇武既日子

你咪就係隻鬼囉屌!

對手足有信心 總之唔對路唔好上gear
咁咪係一個和理非
依家出得黎都預左 亦應該預左tg放題

唯一一樣野 應該係和理非掩護勇武手足走
所以唔好留到太夜
做完野入番人群=和理非

我都覺
勇武應該去其他地方開花

一來, 分散恐怖份子戰力, 間接保護和理非
二來, 萬一果邊真係出事, 和理非都要學識保護自己
三來, 萬一果邊真係出事, 而又冇人保護, 佢地先會意識倒「香港人，反抗！」既真諦.

行動 tui

up

港島遊行+十八區開分

其實唔好當呢度係大台啦
唔係個個勇武都係連登仔嚟
Spread去fb同其他platform啦

有好多係和理非啱啱進化，無咩經驗。

曱近平

分化撚再見

Sorry唔係好明
樓主呼籲勇武去其他區玩
但又唔好裝修中資？

BTW 支持開花 Be water

大家小心

老手勇武：地下行動
新手勇武：遊行區附近行動，謹記快閃
和理非：依照路線行，留到最後

我哭𠹌左出來

但我想講呢…
勇武唔係「出席」

所謂勇武本身都係和理非
唔想打但比狗打到hihi先變左勇武

贊成樓主講法。
主要係唔想再有勇武手足出事。
衡量過，都係想出嘅，就玩完 趁和理非未散就走

12.8 見

唔帶同唔上係兩回事

thank you sir

Pushhh

加多句...
和理非幫手cover手足丫, 同埋唔知會唔會落雨, 記住拎把長遮
我作為和理非堅唔洗手足救, 我寧願被捕, 都想勇武手足走得甩
你地被狗咬真係命仔凍過水架

你估下黑警只需要幾多人去控制一個大遊行？
唔好咁天真

去第d區啦

遊行最重要既功能就係引灑d狗去遊行果度，18區

點解會有人話勇武唔遊行得？ r爆頭

12月8號呢個post係咪正式宣布和理非當勇武係confirm，唔該死去其他區

勇武唔帶裝做和理非一日幫手谷人數唔得?

要去非港島地方
睇下班狗點部署哂十八區
仲有港鐵 狗宿 各大新鴻基商場
太多太多地點

係咪為左裝修間爛鬼鋪中伏比狗拉好開心

火魔小心件褸着火！！！！！

提多d有咩壞？
帶火藥番學校同老師講咁白痴既都有呀

港島區勇武和理非裝去，反正分區的話跨區都危險。

on9, "勇武"同"和理非"只係行為上既分別, 完全可以係同一班人黎

推呢個 拉標題黨

開花唔好留喺港島唧，無位走

你唔識睇字？你連我講咩都未知。。。

其實勇武帶裝都可以係和理非

非常同意

你睇吓人地講野先啦⋯⋯

佢地要放鬆我寧願佢地去打機做啲唔關事既野

128 見

港島真心好難走
勇武九龍見

勇武真係要小心啲 我唔想再見到你哋有事

其實呢類諗法真係好離地
去其他區開花？
冇遊行隊伍掩護點裝修？
無啦啦一隊全blackbloc人係條街出現
裝完修再消失係後巷？

啱,使咩保護班和理非

去過港島都必定知咩事。
無俾人拉，多少都係靠運，
次次出港島都走難咁款。
總之，港島係不宜久留。

小弟無知
唔係有和理非大遊行,勇武先最安全咩?
如果淨係得勇武, 好易比狗咬
勇武混於和理非, 和理非BLACKBLOC 保護武勇

所以和理非唔應該咁早散場,

我理解有冇錯

說好的無視屌7呢？
你呢啲人唔好成日覺得自己好撚叻估到人諗咩
以為自己就係民意大多數
你只不過係運動中既害群之馬 垃圾

同你講名一撚樣 垃圾就係垃圾
永遠都唔知

唔係唔好去，係行完開花

屌你老母真係on9唔係扮架喎 你踎左幾年岩岩先放監呀？

你要勇武嘅1209比你玩過夠。
1208民陣遊行！唔回應，1209十區開花！

和理非可自己保護自己，勇武去做自己想做嘅野，兄弟爬山，各自努力

你自己睇咗1118彌敦道人踩人再200人比狗咬啲片先

兄弟爬山唔好變踩人落山

我有睇，所以點解叫大家1212呀？ 同埋個日佢地玩撚到用車衝人群，咁係意外，我淨係知我係跑既時侯見過好多人仆街，我衝去扶起佢叫後面啲人唔洗急，唔好整親人，個個走難咁，人夠多根本唔洗走佢都唔敢郁你

痴撚線 真係完全溝通唔撚到 九撚唔搭八

Show Blocked User - 大英帝國

因為我們和理非身上咩都無

我們是真的在遊行

所以無需要擔心我們

其實我們反而擔心你們能否成功撤退，安全回家

不打自招，你仲做緊狗拉人

好希望星期日和理非主導 part 2 返返各區

真係無眼睇 白撚痴 班狗跟本見人就殺 重有人講唔帶裝。分你係和定勇 屌你老母香港有呢班弱智真係等死

係唔係都入鳩你老母臭閪架喇 你有無睇過新聞其實

Wai Yuen Geen

其實好多都係
你唔覺姐

出得街就有心理準備啦，要做前線一係就事先運裝入港島，一係就秘密行動

事隔6個月仲有人以為勇武同黑警一樣唔識控制自己

推
大型遊行好似被一網打盡
小心d

乜叉都勇武。佢哋真係超級唔得閒。

無裝踢保
有裝10碌

神裝上陣

與你（勇武）同行

以哩個logic 前線可以365日响屋企待命

可以去第區開花引開班狗既人力, 仲可以令在港島既和你非更安全, 有冇得諗?

唔明你個邏輯係邊
點樣勇武約定唔帶裝唔上裝？咁樣出去仲係唔係勇武
而且mon post狗多到遠超你想像，你覺得佢地唔識跟咩

Cls

唔好傻啦，根本和理非除時可以變做勇武

其實我遊行同唔多.. 未發過夢... 你地可以屌鳩我..

不過我七一有去行... 而另一邊兄弟打緊立法會..
記得咁樣平衡時空其實真係幾唔錯..

當然我相信今時今日丙強出場冇呢支歌仔唱..
有冇不反都係 TG 收場..
我只係覺得勇武兄弟一係一日缷低 gear 做和理非又得..
返九龍開花仲正..
其實只要你地想做乜都得..
真兄弟應該有晒默契

光復香港、時代革命
一二八老銅見

去唔緊要
不好搞事

畀一次真和平示威我哋得唔得

唔好覺得仲可以和平
唔好覺得勇武係搞事
亦都唔好誤解我講嘅野

咁邊個勇武，邊個就係鬼囉

香港好大嘅

和勇合一兼要BE WATER

人哋COSPLAY唔好理
堅持自己

咁港島勇武點計？

無裝變和理非

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

就算有不反警犬都可以話係非法集結

發貼者係叫勇武係其他地方開花分散👮力呀！

港島打完之後仲有隧道檢查站，新界、九龍人帶裝備返屋企風險高；棄裝備又成本高。

128 維園見

和理非無需勇武保護，勇武只需做打
相反應由和理非掩護勇武撤退

和理非驚西咩 行完就會走
最緊要勇武手足安全

和勇不割 勇武自己考慮
我地會盡量cover你地 但都小心安全

鄧K強呢兩日口風想我地割蓆 割撚左就中計 勇武冇人cover

鄧K強條死仆街

和勇不割 勇武自己考慮 想出就出黎啦
我地會盡量cover你地 但都小心安全

鄧K強呢兩日口風想我地割蓆 割撚左就中計 勇武冇人cover

鄧K強條死仆街

和勇不割 勇武自己考慮 想出就出黎啦
我地會盡量cover你地 但都小心安全

鄧K強呢兩日口風想我地割蓆 割撚左就中計 勇武冇人cover

鄧K強條死仆街 唔好中佢計 佢想分化我地

和勇不割 勇武自己考慮 想出就出黎啦
我地會盡量cover你地 但都小心安全

鄧K強呢兩日口風想我地割蓆 割撚左就中計 勇武冇人cover

鄧K強條死仆街 唔好中佢計 佢想分化我地

支持先和後勇 cover 勇武